綜援家庭學生求助

我是今年入學的UG，希望申請學生資助，但是在學生資助網站沒有看到專門的綜援家庭資助項目。意思是我需要申請全日制大專學生免入息審查計劃嗎？
各位師兄師姐，拜託指點一下

自己打電話去問

大陸仔？

中間人吧，身份認同在兩者之間

好，謝謝建議

申請 資助專上課程學生資助計劃
Tertiary Student Finance Scheme - Publicly-funded Programmes (TSFS)
綜援家庭申請程序會較為簡單

一係就大陸人
一係就香港人
咩係中間人

既認同香港核心價值觀，也理解大陸政治體制的人

收皮啦 大陸仔就大陸仔啦

十分感謝，非常有用

中立好型

死開啦大陸狗

又搶香港人資源
屌你老母

支那就支那啦

體你老母

你要睇你咩課程，係咪政府資助課程。一般申請都係申請果個叫“學生資助計畫” 。果個免入息係 貸款來架。

綜緩申請都係同個地方申請，有一個窿 係剔 是否拿緊綜緩。 一般綜緩手續會簡便好多。

對香港毫無貢獻過黎拎納稅人既錢讀書係咩心態

大陸仔死撚番大陸讀書

十分感謝有效的建議，之前就是疑惑自己是否填錯申請，看來是我不夠仔細了

又唔好屌，肯接受香港核心價值，肯學肯打繁體，明白香港係香港人主場，要自己for in返香港本土文化，就香港歡迎你
We connect

屌你老母，係咪覺得自己好撚熱心，好撚helpful?
祝你死全家賤種

我一直希望香港人和大陸人有朝一日能互相理解，如果這種理想能從你我之間包容平等的對話開始，我就很高興了

多謝你wor. 我地全家都唔係賤種，所以我地全家都好安全好健康好happy甘生活緊。